飲左酒先可以做自己

做咩事？

？

同我飲

小小

555555

仲唔瞓

毒毒
做咩唔開心？

點先搵到個岩既女朋友

冇問題

認真post喎

真

點先可以變返做正常人

飲酒

何謂岩

夾 價值觀似

唔好飲啦 訓啦

醉醉地思路都清晰d，諗通好多平時諗唔通既煩惱

同fd飲酒好撚正